一句講哂，做低黑警定係共產黨？

共產黨先係一切問題根源，十月一號對準政權，六區一齊賀佢老母
消滅黑警先於光復香港未來、先於民主自由，十月一號圍狗屋、同啲狗對峙

both

缺一不可

做乜野呀 點解睇野咁二元

警暴就係中共授權

Both

消滅黑警先於光復香港未來
但十月一號對準政權 六區一齊賀佢老母

冇，純粹想引起大家關注「反共產黨殖民統治」呢個目標

絕對唔係講緊啲狗唔值得死
而喺時候要執共產黨一鑊

Why not both?

缺一不可！

以下名單為支那佔領香港的政治象徵物，可供香港人破壞：

✅統治機構：🇨🇳支聯辦、🇨🇳支那外交部駐港專員公署
✅象徵：🇨🇳支那國旗、🇨🇳支那國徽、🇨🇳支那國歌、🇨🇳金紫荊銅像、🇨🇳「回歸紀念碑」
✅建築物：🇨🇳大埔「回歸」紀念塔
✅節日：🇨🇳「回歸」紀念日、🇨🇳支那「國慶」

Source: 香港革命指南

黑警咪又係under共匪

上面嗰啲應該係例子
其他有象徵意義嘅
就自己發掘
公開講哂出來，手足就好難玩

絕對同意黑警擁有政治實權
都係政權嘅一種

其實你六區又好，港島又好
班狗都係會出現，唔洗成日話打狗唔對準政權
根本班狗就係政權既一部份
仲要係捍衛政權既第一道防線

[我地就輸] 中共宜家一定好開心，香港人已經成功被仇恨支配。

不如我哋叫啲狗做紅衛兵啦

全黨死清光
賤賊死全家

一齊做任務
令到狗變做condom
唔一定要正面交鋒
當然你都可以一班朋友請佢哋飲嘢

【建議任務】
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

灣仔：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）中旅社（干諾道中78-83號中旅集團大廈1-2樓）
（６）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

深水埗、黃大仙 -> 尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧、東隧
（３）監控燈柱
（４）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（５）黨鐵總部
（６）中旅社（得寶大廈3樓／常悅道9號企業廣場一期202室）

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）中旅社（沙田娛樂城地下B舖）
（３）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）中旅社（青山公路(荃灣段)189號地下）
（３）二阪坊？

屯門：目標
（１）中旅社（嘉華大廈1/F A舖 ）
（２）南邊圍？

十一國殤 六區開花

過往好多巴打建議狗名

蓋世太保
納粹軍
恐怖分子
過街老鼠

真係乜都有...
背後都可能代表住唔同嘅政治意識形態
所以紅衛兵都可以針對中共政權

係時候要激到解放軍出動

【要贏只有呢個終極方法】

好簡單嘅道理
假設有一班人指示另一班人去打人，
邊一班人有問題？係兩邊都有！

如果只係施襲者被捕，而指示者冇事，咁就會再有另一批殺者出現
如果只係指示者被捕，而施襲者冇事，咁施襲者可能會繼續行事。就算施襲者唔繼續行事，被施襲嘅人都會深深不忿！

所以，清算警隊，缺一不可！

其實我深深明白每次講對準政權
大家都會深深不忿
喺殺狗，同埋燒中聯辦之間
我相信大家都好難選擇
但揀後者，只係因為少人做啲